有乜NTR神作推介

無NTR就是糞作

鬼父

小鎮有你

邊個ntr邊個？

kiasa果本

[筧秀隆] クチ・ドメ
結局真係估佢唔到

az

武田弘光all

岩岩睇完君吻

女主中途跟左個阿叔

利申好耐之前睇

NTR救世界

Dark blue
True blue

冇d咁既事wor

高中生黎啵

Jin所有

traingle blue

來自風平浪靜的NTR

gundam seed算唔算

LOVE STAGE

數碼暴龍01

白色相簿

非h漫神作狼之紋章建議第8卷開始睇